
                      magnífica, las interpretaciones el ambiente los decorados la trama se refleja muy bien la negociación complicadisima que tuvo que superar Licoln, daniel day lewis esta soberbio y el resto del reparto esta fenomenal. lo unico que es un pelin larga pero no empaña la película.  la fotografía con luz tenue y desaturada me ha encantado !!!!!
        
            